和你shop 黑驚冇哂計，但好奇一問點解同遊行人數差咁遠

同樣尖沙咀
遊行數以十萬
和你shop數百

唔出黎shop 嘅巴打可唔可以講下原因
覺得冇用？
攰？

純粹想得個知字

大家星期六有時間，記住加入香港金融業職工總會做會員呀！

我哋可唔可以為大家發聲，可以做到咩地步，全靠會員的支持

冇會員，政府點解要理你呢，資方點解要理你呢...

所以唔好等，今日就加入啦

PS: 就算唔係金融界的同業，都麻煩like and share，俾多一個人睇到，就多一分機會團結同路人，拜托拜托🙏

#香港金融業職工總會
#香港金總
#HKFU
#收會員

【行動po】【求推】點解1223去稅局 連登冇人講？

Block bloc入商場危險過去遊行

咁咪唔好black bloc入
放低black bloc嗰時就係路人

好多人年尾放假去左旅行

咁樣先真係完美既和你shop 希望之後18區都可以咁樣撚狗

推

要更多人shop先得

會唔會係黑警睇死和你shop=鳩嗚，過多排自然散

好明顯出黎既意欲係細左
要有POPO瘋狂既動作先可以推番D人出黎

肯定係

我覺得海港城呢次人數都唔錯 其實最緊要係keep住夠人屌
同埋一定要有個心態係班狗無啦啦跑都唔洗驚 企定定係到屌佢老母就得

可能太易引到防暴狗,嚇親和理非
多d宣傳啦，等淺黃知係真和理非，引番佢地放心出黎

我都想知，求其一個集會都幾千人，但呢啲自發活動就永遠得小貓幾隻

搶完我地7000萬嬲完唔出都唔知咩玩法

其實應該多啲人去鳩行，你係唔係都可以去行街啫，人多個勢都大好多啦

根本好安全
驚咪行遠啲唔好黑衫囉
啲路人都係咁

救理大入機場啲和理非都唔驚驚shop

總之班狗得一個戰術 就係無啦啦跑 搞到成個場面好混亂佢地就有藉口清場
大家要改變下個心理 唔撚洗驚

好驚變鳩嗚

9嗚死於啲人唔出
14年都係話聖誕平安夜做野
大型9嗚
結果都係冇人

我都唔明，老鏈咁遠去機場示威都肯，點解唔敢去商場，比埋你嘆住冷氣示威都唔肯？

左膠係咁常下啦

入面全部25加人數助攻

d人未試過又重狗所以驚
但其實和理非當自己真係shopping其實無野

可以做多d宣傳同攻略

最少既人引最多既狗出黎, 佢地幫你塞埋

我地再煲下啦
煲下煲下就會好d，愈黎愈多人

十萬人係商場入面?
拉

可借樓住睇唔透

其實扮睇電話又得，扮煲電話粥又得，window shopping又得，最緊要𥄫實個場

因為其實成個場嘅人都係shop緊
幾百人只係帶頭嗰批

你遊行都唔會淨係點帶頭拎旗嗰幾個啦

其實夠人係商場行 唔black bloc都已經達城目標 啱曬和理非 我都想知點解少人過遊行咁多既？

覺得一個幾百人至一千夠
可以試吓分區

覺得無聊

美國佬唔比錢咪唔去囉

返工

岩啊 左膠緊係唱歌摺紙啦可

佢地今日唔搞你姐 佢地衝入黎噴椒 你地咪又係散
尖沙咀放哂便衣 已經冇人裝修到

其實用最少人數牽制比較多的黑警，都係好事
至於點解少人，地理位置差（我指逃走路線唔多）

真係極度抗拒罵人。本身集會遊行d口號有少少侮辱性已經喊唔出，何況破壞。

唔同玩法既野黎
遊行係曬民意 行路貼野 街邊四通八達
和你shop係要攬炒經濟 講求戰術同熟路熟地型銷鋪頭
有d唔同

非吹風 但真係有分別 無得比

其實好多唔敢大搖大擺跟大隊 剩係敢喺周圍做哨

btw幫手推下po
新聞無報 葵涌石籬石俊樓有人被自殺！

唔做無聊野

宣傳唔夠
大遊行的話主流媒體會講

嗰陣鳩嗚目標係想重新佔返旺
但係次次都重複路線
玩多幾次比狗捉到路反包圍抄牌
之後就再眾唔返人
得返菜街班鳩嗚團

因為好多人唔知和理shop做乜

遊行大家都知係叫口號舉標語哂民意

其實宣傳都好少 我琴日好心起公海問宣傳點仲俾admin 屌老母返轉頭話我又唔去宣傳

行幾次 突然間有一次好似又一城咁 你都咪話唔過癮

咁多人話無聊

我覺得有用
但今日我廢純粹唔得閒無到

好認真講，我諗重點有幾個
一來和理 shop啲人唔知出來做咩，遊行啲人知要行，叫人去商場佢地就唔知做咩東東
二來可能係觀感唔好，有啲偽善撚會覺得商場又無搞你，做咩去搞破壞
三來有啲左膠覺得無得名正言順打卡就不了

一同三都有得拆，就係要宣傳好啲同比啲野人做，人好怪佢地知有咩做個心就會定，定左就會出現。所以文宣時可以講下具體內容，咁當然係唔犯法野例如接紙呀人鏈呀唱歌呀咁。又或者發揮創意，今日幫啲公仔扮下靚都幾好

因為你係搞鳩自己人囉大學生用下腦 有幾多黃絲做零售？

我覺得只係大家留力，由下星期一開始一直到一月一日都有好多行動需要手足參與

因為好多人唔明商場抗爭嘅原因/成效，或者根本唔知有和你SHOP

我想問如果無口罩，又唔係黑衫，但跟住一齊叫口號會唔會無啦啦比賽便衣狗咬？

無口罩又驚驚地，但戴左口罩咪又更大機會比狗咬？

和理非唔敢出，因為無不反，驚俾人拉

好多人搞活動就係唔理宣傳夠唔夠，推完就當做咗野，expect全世界都，知，然後問點解無人出

咁未係救理大都成十萬人

唔係驚啦，一來熱度冷左，二來啲人唔知出來做咩

好多和理非冇不反就唔敢出

大家勇敢啲行多步啦

文宣

大部分人唔知做黎可以有咩效果
所以就淨係出遊行

因為好似好難聚到自己人
但我今日真心唔知海港城有和你shop 對唔住
下次一定到！

休息緊

冇咩好驚

起下底知你咩料啦
示威唔搞到人去月球示啦

想多啲人參與行動？

要記住嚟場革命唔係淨係屬於後生仔
四五十歲既人多數淨係上fb 佢地好多時都想參與行動 但又唔知有咩日程

我地有咩可以做？

1）我地要多啲係fb唔同post下面瘋狂洗版行動文宣
2）仲有要係街不斷airdrop啲文宣俾人製造抗爭氣氛
3）隨身袋住啲文宣周街貼

唔好淨係依賴文宣組
頭兩項都係零成本
你唔係唔做呀嘛

push
成效大

唔同活動有唔同人數架啦

民陣吹大雞 就80萬人
民間素人就幾萬到20萬左右

集會就幾萬人到2千人

和你shop區區幾百人
夠同佢攬炒就得

建議大家可以唱歌聚下人先
一定要做多d宣傳同出攻略

人少比人多好嘅pt 係咩

就係想佢衝入黎，商場鋪頭落閘攬炒

宣傳不足
好多人都唔知和理shop係做咩

聚係一個地點 出面圍住一班狗
心理上覺得無得走

宣傳下，大家幫忙文宣，係fb,ig,tg,Twitter 同你身邊既朋友，多一個都好多

［主線任務］聽日1530嘅維吾爾族集會獲不反對通知書

唔係唔知做咩, 係唔知幾時

出攻略

解釋和你shop既原因同目標
各人可以做既角色
解釋和理非低風險
出埋地理同逃生攻略
最好有d和理非活動聚人，例如唱歌

其實企係廣場出入口塞住效果都一樣 可能仲安全同多啲人添
個個企係門口話等人

有咩問題？

和你shop目標唔夠明確，遊行同理大救人都好清晰要做咩

欠文宣
唔知去到係做咩
唔知各人位置任務定位

下次一定到

其實要咁多人做咩 mobility低仲危險

太攰鳥，下次先john ok?

0生意

風險較大

好多巴C打都係商場人+零售人......攪場=攪自己人好易比人認得! 遊行唔同射波唔返工都黎撑

因為你地話和你shop 好撚似咩撚野
旺角鳩嗚後期呀麻
啲人咪唔出囉 咁簡單

路人街坊裝都有佢嘅功能同角色㗎

要宣傳吓 和理非唔知佢地嘅出現有幾重要 亦唔知點幫到手

潔癖咁重不如返屋企算啦

唔係個個都得閑 我全職廢青所以先出到

搞手玩膠話取消 fake人

因為宣傳唔夠

冷左又未算，似係冇一個明確目標，d老一輩唔知點做

身邊d銀髮手足有去救理大，去埋唔同嘅集會，但就無聽過佢地去和理shop

人唔出咪似
14 9嗚係好方法
只係啲人洩左道氣唔出先fail

和理shop一開頭係銀髮族搞先架

怕被一網打盡

點打？ 拉你咩？

你真係亂入的 出返去啦

幾百人 就可以撚死班狗，效益高！！

你唔罵人 咪做下掩護囉
要唔做總有好多藉口 要做嘅總有野可以做

係呀無攻略

我有時去到都唔知做咩好

如果真係咁多野驚
便服企喺度咩都唔做佔左半平方米都好幫到手

和理shop如果可以去番自己區，會方便一d(好似之前唱歌活動咁）

而且要大量宣傳，等和理非、街坊都可以參與
亦要教佢哋可以做乜

例如教佢哋，唔好買野，只係行、企、坐
有狗，就圍觀、拍攝、做街坊
甚至做哨

最重要係主題要清晰
等大家知道
目的係攬抄
商場做唔到生意，就贏

黑警想搞鳩你嘅時候又可以圍翻十日八日

撚死班狗係bonus，主要行動目標係攬炒經濟，驅逐支那

拉你要理由？
你出街戴黑口罩都已經搜你身啦
仲有商場咁多cam 佢有心捉你你估好難？

分散地點
尋晚又有集會
聽日又有

我覺得啲人揀出聽日嗰個

推，我都想知

圍埋遊客？

夠多人唔洗裝修佢都冇生意

推依個

真係驚嘅
企遠啲
做路人
佔半平方米都幫到手

收皮啦死港豬

Tui

真啊 商場好多cctv

好多中產去了外遊，家庭美滿的要做節，有拖拍的去拍拖⋯⋯

鳩嗚
停左勇武=玩撚完
香港人過左5年都係咁膠

攬炒經濟叫無聊

番屋企打飛機plz

同埋今日有4個活動
屯門公園、元朗、尖沙咀、中環

要出下攻略

但唔好講到搞破壞咁，解釋下和理非可以係和理shop做咩，例如唱歌派文宣，就算唔啱一家大細都適合進步和理非來

宣傳不足
呢個星期好多其他post

遊行都影響呀 咪撚示威啦柒頭

全部加哂都唔及一個十八區遊行

理大一役真係有啲傷 到依家都仲未回到氣過黎

依喺商場做就知少咗幾多生意額

俾人殺俾人拉俾人捉左成6個月， 你期望仲有幾多生還者？

借力打力 又可以罰狗企

點解要追求人數?

都話做野black bloc
和理非街坊裝

我覺得係因為有啲人特別係和理非，會透過出黎遊行、集會表達訴求，但和你shop唔係真正既示威活動掛

預咗會有衝突,和理非未必夠膽出

都唔係得幾百下話

和理非驚都正常既，比啲時間佢地進化啦，經過今日之後，我相信會下次會多人好多

同埋宣傳不足

其實好多人唔係想經濟攬炒
你睇下身邊有幾多人平時會出去遊行，但聖誕會照買禮物照開party玩就知

七八月時啲狗無咁癲唔會衝入商場，所以嗰時目標只係大家唱下歌

而家雖然有少少唔同，但安全系數都係相對偏低，係要遇啲狗甴會衝入來，但只要你咩都無同保持冷靜就得。

目標係商場刪門，但又唔可以講到咁明確，所以宣傳要有技巧啲，可能一開始話去派傳單同報佳音先

d人懶

講真,夠人乜都唔洗做都夠

其實遊行地理上佔盡優勢，無特定疏散

和你shop真心地理細，預約被捕無分別

暫時最好就係18區開花

和理非會預呢啲活動係開大戰，同埋之前啲和理shop都係傾外開戰困獸鬥，未必敢去
如果轉玩迫爆我都覺得係有優勢，但要諗下點宣傳
另一樣野係近排啲活動唔夠集中，一星期五晚閒日都有集會無人頂得順，亦分散人流，甚至好易搞到好多活動都有個覺得唔差在去少日嘅懶散藉口俾自己
集中番一兩日就唔同，可以同自己講每個活動都要去

全香港得1個商場?弱智仔

唔洗下下出大絕

所以真係希望夠多人出，但勇武手足唔洗成日做咁高風險野。我就唔信幾百人圍住個商場一路行一路叫口號，後面又有幾十隻警甴吊住，啲人仲有心情買野

五毛死撚開啦

洗唔洗加抽獎同埋表現環節?
神級抗爭

未係，荔枝角都三四千

夠人洗撚裝修呀你下次自己落場望下有冇生意囉,冷氣佬

兄弟爬山呀

今日銅鑼灣手足撚狗功力一流

真。要代入港豬、遊客心態思考

因為根本唔知和你shop係做咩
去商場行行企企同平時有咩分別
如果係裝修快閃商場根本就係變相圍城戰

咁6月9係咪好和平,結果你得到d乜野?

因為無目標 連登好多人都知入去就係為左引狗入去封商場
狗唔入去就搞撚到商場啲鋪無得做生意

但其實好多人都唔會睇連登
佢地可能只會係FB FOLLOW 蘋果 立場 民陣
當吹雞遊行果陣就會出黎

和你SHOP唔知去黎做咩
所以我地要更多宣傳 去同佢地講和你SHOP既目標

咁閣下做左d咩咁巴閉

其實如果想聽真相
身邊一直會出嘅朋友 純粹係見年尾想休息一下
去完旅行、hea完就會再出

影響商場正常運作，等港豬唔敢入去消費，同商場收鋪經濟攬炒

你係遊客/港豬，見到外面咁多防暴，商場咁多人9叫，仲有冇心情買嘢？

呢個post都咁多五毛既喂

建議唔裝修商場
等和理非習慣放心入場唱歌

越多人shop越少鋪開
同平時好大分別wor

因為有用囉

同埋街坊商場會多人d
例如新城市、太古城果d

海港城平時都係支那人多

區選贏咗 好似舒咗啖氣咁 唔太想郁 熱情減退 我諗大部份無出都係咁，咁既情況之前都試過幾次 但今次特別嚴重 依家需要一d事令自己怒氣值提升，講吓例子 之前將軍澳連續幾晚起義 開始有番少少熱情 再到周同學係示威現場犧牲 開始爆升怒氣值 當時心態係去到 有咩行動一定出去既地步，咁啱就出咗黎明行動 （當時個人覺得呢個行動係有用既）所以就好多人出咗嚟。

結論： 1 要開戰儲關注度 2 要有事發生大增怒氣值 3 要諗到一個行動出嚟係大部份人都認同係有作用

先可以令手足多人參與行動

唱榮光咪算law
搞到人地過節都唔安樂

一hea我地就俾人清算
我地hea對家唔hea

我諗1224和你shop個日
多區商場應該多人

唱願榮光就咁多人
叫和你shop就冇哂人

大時大節出黎真係攪炒

係自己區個tg吹風就自動有狗出現，場都唔洗落，呢個就係少人既原因
今個星期日日落去商場都見到班狗６點企到１０點

要有野嬲先郁真係死得
有野嬲即係有犧牲

嗰日都冇人就真係灰

之前又黎明又遊行
一到聖誕就靜晒

我諗係因為商場人口密集，班黑狗好易混入， 更何況每次都有狗扮人black block衝入商場咬人, 次次都有人比狗咬到。。。。。

而且小欖精神病院，狗屋，新屋嶺。。。 咁多性侵同比自殺嘅嚴重case冇人提，冇人理，冇人去研究同搵證據， 好多人驚喺商場畀狗圍咬之後冇人影到相，被消失被殺都冇人知🤦‍♂️

唔係咁膠，係覺得勇武要轉型 現時未有新勇武方向 好多人卻步

希望你有一日行街都俾人拉入集中營到時睇你安唔安樂

理大中大真係損失慘重
仲話休息
一停左真係無晒氣勢

唔係嘛

不過你講得都岩，但我想問個班人：

1）7千萬都仲唔瘋狂？

2）即係又要等手足死多幾個傷多幾個先出段？

因為遊行宣傳多好多
申請不反，有地點，有目的，有主辦單位
和你Shop純自發 連登有po你估真係個個知咩

雖然呢度大家都明，但我覺得又唔可以宣傳時開宗明義咁講

始終好多香港人有潔僻，你講到明話去搞破壞又好似唔對準政權，好多港豬就無咩興趣

文宣要包裝下，一來講有咩實際野做，二來講個冠冕堂皇啲的目標

係真，其實你諗住自己係普通行街根本唔使驚

人多走唔撤仲衰

低成本高效就得

人數唔係重點 炒到商場落閘就得

又唔係遊行

行街都驚 縮返入你老母個閪到啦

其實身邊唔少朋友都唔想再搞落去

所以一定要有和理非活動聚人先
例如唱歌 摺紙 寫聖誕咭 文宣 派傳單 報佳音 警暴展

因為個搞手無宣傳囉琴日已經有人講咗啦

你啲朋友藍絲黎？

呢排節日多嘛，又冬至之後又聖誕乜乜柒柒

人多去多幾個商場都好呀
而家吹雞一個商場都勉勉地強

咪撚理佢啦，起底五毛黎

五大訴求 缺一不可 唔係只係一句口號
而係一份堅持

如果我地放棄 受傷被捕同死去既手足佢地點

因為吹雞唔夠 ??

遊行呢啲大家都會喺連儂 facebook 吹大雞
但 shop 就冇 都可能係原因之一

嚟緊 24 25 一齊去 facebook ig 連儂推爆佢

因為好多人心底裡都唔認同攬炒商家

你諗吓將軍澳起義之前果排唔係都因為休息撚靜咗一輪咩，當時不停有風吹 就輸了就輸了 但行動都係少人出 直至 起義加周同學事件 立即接住黎明行動 就成功大爆發喇 連續打足個幾星期 打到香港內戰級咁， 人就係咁 抗爭耐咗 對家故意拖死 自然熱度減退。 現時要勇武 提升熱度 期望有事發生 大爆發， 你睇班狗高層都知 佢地都盡量死忍 唔出重手 就係防止我地抗爭熱度上升

因為唔知和理shop有咩目標

遊行好簡單
就係尻行

遊行打卡呃like易咁多，和你shop點做到

on9
乜野叫攬炒呀？

和你shop仲易wor
驚又唔想郁企埋一邊玩電話
佔一平方米就幫到手
仲有冷氣

我今朝先知尖沙咀有和你shop

攰 唔想岀

主要係日子問題
冬至好多都要同屋企人食飯
或者開始慶祝聖誕
唔係個個都好似前線咁深黃可以捨棄所有嘢
人都係自私嘅 呢個事實係大家都要接受

和你shop好散 好難聚你
冇理由去哂一個商場？

和你shop好明顯係搞事
要和理非出，要搞和你sing

用和你sing聚人 人多就有popo
到時商場都會收檔

改名叫商場遊行啦 你一講遊行d人咪知咩事

Shop又嫌攬炒商家
黎明行動又搞到機層
圍稅局又搞到普通市民
堵路又影響普通市民
和你飛又搞到遊客

咁仲有咩做得？

要和你sing
一齊唱歌聚人

一個商場都shop得勉強

去和你shop無得打卡，應該係其中一原因

我認為係冇目標性，難號召人.
有時和你x行動有d莫明奇妙
對件事唔多掛鉤，難挑起團火
但好似荔枝角咁，人數都唔少

和你Sing唱願榮光都有得打
和你shop多人都可以打

無大眾都知道既目的

都唔夠一萬
都唔係多
啲人懶左係真

和理 shop不嬲都唔指定黑衫

係地點問題
新城市，你就算唔吹雞，商場內7成都係自己人
海港城，真係要專承搭車去

星期六開始係聖誕外遊長假開始

葉問個仔學校打交被趕出校，佢自己又確診cancer
飛去美國幫仔搵學校，華人受歧視欺凌，葉問制止欺凌，得罪美軍陸戰隊軍官。李小龍美國出書、收鬼佬徙弟教功夫，引起唐人街華人武術界不滿。李小龍有美軍徒弟想將詠春引入部隊，受空手道教官打壓，派人去唐人街踢館，被葉問狠狠教訓。美國軍官同時派人打傷大量唐人街武師，搵移民局拉人。最後葉問入軍營挑機，打贏軍官。最後放棄個仔留學計劃，親自教個仔詠春。最後病發身亡。

而家功德林叫8人餐送8張葉問飛，12人餐送12張，除左葉問仲送家有喜事，都係黃百嗚條藍狗嘅，所以見到戲院半full唔洗灰心，過半數飛都係派嘅，因為唔止一間餐廳派飛送飛，大家努力係有成果，新上就狂派飛，手足成功收黃百嗚條藍狗皮

不過要小心狗扮人，好似今日海港城咁迫到全部30條便狗埋一角果下其實有小小時間俾裝修佬做野

咁有咩活動係勁？

只要有狗衝入就會攬炒，實際上唔使太多人

我自己睇法啦
和你shop既理念係要攬炒商家，令佢地向政府施壓
但我自己覺得搞到佢地做唔到生意 係咪代表佢地就會叫柒婆「落實五大訴求啦屌你老母」先？我覺得呢個只係大家一廂情願諗法
反而黎明行動用意明顯同鮮明好多，當然手足既風險會高好多

無大台運動既缺點就係咁
一樣有人會buy和你shop唔buy黎明無一個大家都一致認同既做法，只會有較多人肯嘗試既做法

一日太多活動

我估係唔夠宣傳

和理非唔知點幫 如果著黑色又怕比狗捉有人尼救結果又捉埋佢 如果著普通又怕掩護唔到勇武

岩

再多啲返小小和理非出嚟掩護
今日元朗你睇裝修小小 班popo衝曬入去守
等於下次一小隊裝修(可能3,4個人都夠)
一大班和理非以假亂真 popo入場=鋪頭落閘
裝修小隊走咗 剩低和理非keep住熱度hold住班popo
認清目標 落閘等於成功攬炒 攬炒咗好散水

利申唔鼓勵做犯法嘢 行任何一步諗清楚先

人多同時去多幾個商場都好呀

和你shop嘅目標：商場停止營運
班賊人只要大量暴力，商場一定停

所以你見用大量便衣，高調企喺到

推，一定要帶出合法經濟攬炒個目的，咁就多人出

佢講尖嘴
拉

宣傳問題？
我完全唔知今日有和你shop, 但遊行等如吹大雞，好多時都有差不多一個禮拜成個fb洗晒板

海港城大把食店服裝店有排守

和你shop夠疊馬都可以暗中裝修架

咁文宣就要寫多幾個場
其實唔使真係有人去，
好似今日新城市都好多便衣狗，
反而和你 shop 係可以引晒 d 狗便衣化，
然後其實可以影晒相等老豆搵仔出手

上星期出時代好少人
尋日和你lunch見吹晒雞都冇乜人出
聚到啲人嘅又走去摺紙，唔係行
有時唔多唔少都有啲心灰

無錯 講中我心聲 睇完今日尖沙咀和你shop個情況 我下次會join

宣傳唔夠一回事，二黎d 人可能唔覺得係大野，唔駛自己出去幫手，唔知有無人係咁諗

其實張文宣有好耐，不過冇乜人推，聽日新疆仲多人推，但係力度都唔夠，
可能冬至要做節

唔夠宣傳

上次寫多幾個商場
仲難shop唔夠人
啲人冇咁肯出

push

和你shop都係shopping姐

機場旺撚過油尖旺呀！

因為冇人知今日有和理shop

和你shop幾百人夠玩啦。

和你shop 精髓係 「齋行」，唔好叫口號唔好舉標語，先做到草木皆兵嘅效果呀。

遊行既人去哂和你shop其實好有用
無去可能覺得有d鳩
所以要解釋下

和你shop 感覺似後生仔活動

邊似遊行一家大細咩年紀都有，要周圍行黎行去，目標群都唔同

有冇諗過根本就唔使人出，擺空城計等對家疑神疑鬼，
然後自己人睇完對家部署先去其他場

根本冇文宣 我完全唔知有和你shop咁滯 元朗太遠唔入了

我自己既勇武fd就覺得呢啲和理非野唔岩佢玩所以唔去。

我自己作為和理非就真係抵屌，偷懶唔去，或者見到開咁多個場，又冇個近驚去冇唔夠人開場。藉口千萬個，但聖誕已經準備好日日塞商場

今日有尖沙咀shop

成日話靜靜雞，咪搞到d善忘既香港人以為無事發生囉

會唔會俾狗咬答唔到,因為佢地係咪都咬
但咬左都告唔入啦

同意

唔使人多嘅！人加狗人數，另加店舖收咗數量就可以啦！

Green object入晒商場好得人驚 搞到我地無得shopping 一定要食個飯先 等佢地走左先再shop

人多可以去多幾個商場

只要有一間裝修，
就有一隊拎ar15嘅狗
轉場

你話和理非又真係和唔晒，好多時都要有個稍為勇武既人帶頭做野、集人

依家行動對和理非門檻太高

可能唔少人覺攰

黑警我一早block左你

借推一下

黃色經濟圈基礎理論與發展方向討論區

一裝完就唔好留喺個場，要即走

我fd對勇武既定義係前線（盾兵同魔法師），裝修應該係和理非做

林鄭唔做野搵鬼出

非係非暴力

和理shop好有用！！！ 又打擊經濟！ 最緊要撃走支那！！！

香港人真係太計較結果 尤其是大人

我係公司問D高層，佢地淺黃，極和理非，又話都憎黑警，但又話自己又要顧家而無乜點出黎

罷工佢地又話罷到一日無咩用 所以不了

根本呢個心態係好撚Free ride同Condom

後生仔死傷 除左係d狗害既 某程度上大人都有責任

我地係度逼緊D細既去打仗 會唔會太諷刺

希望大家可以反省下

唔係下下都只睇結果

各位大人，好好回想下你地後生個時 係咪樣樣野都要有結果先做

溝女係咪要本身知到一定得米先去溝？

裝修其實都唔係好暴力姐，又唔係打人

我覺得係一來目標唔明確，和理非出到來唔知做咩好，
二來接近長假期，好多人都去咗旅行
所以無咁多人出來

依家呢啲行動會令幾多手足被捕？

根本夠人就唔洗勇武裝修，

Ching 心水清

好多人要造冬

唉……
對我來說，最理想的情況是不反，或者新政府建軍內戰。

講真 以後佢地咁樣鳩跑 全部人就即刻橋撚晒手頭丘丘咁望撚住 班狗實唔知點反應

真街坊裝真係唔洗驚
扮下八卦圍觀都夠
一個唔覺意比跑狗撞親仲可以大叫救命

文宣做得好，和你shop就會好多人
呢日文宣做得麻麻

同意。會唔會係和你shop呢三個字太抽象，和你唱大家知係唱歌所以多人，遊行大家知條路線係點所以多人。文宣上如果以「商場內遊行」有無得諗？有條明確d既路線同時間，例如2點港威起步，行去海洋中心咁。

咁淨係帶太陽眼鏡囉

形式唔同
不能比較

其實每個商場幾百個差唔多?
幾百個->防暴狗黎->商鋪落閘
十幾萬->防暴狗黎->商鋪落閘
既然結局一樣，點解唔多幾個商場齊齊攬炒

我下下同你著到手足咁出去博比狗咬咩
我著到普通人咁周遭遊走你咪覺得少人

exactly
行行企企冇問題,但係驚once有人裝修啲死黑警衝入嚟，咁走唔切
如果你話講到明齋企大家唱吓歌咁我諗就會多啲人

文宣不足，太少人知

呢個我都唔知 連登熱門一個po都冇

唔出聲唔圍觀消費埋都計咩

讚黃鋪、屌藍店、輸出革命、貼文宣

著普通衫都夠
最緊要多人

聽日有無和你shop？定係得維吾爾集會

因為唔知應該做咩
其實唔係太多人有telegram

Push

遊行有用 和你shop冇用 係咩心態?
我覺得係啲人係懶 潔癖 淨係覺得遊行先算抗爭

我覺得和你shop有用過遊行

每次都要靠憤怒同傷心先連結起來

根本好多人唔夠投入
想做free rider
求下大家行前多幾步
和你shop已經算係比較安全嘅活動
你怕，你咪著普通衫響度shop
最緊要多人

我覺得差唔多 一個民意戰國際戰 一個經濟戰
但係永遠人數差好遠...

幫推

唔好意思 謝一謝位

和理非 手足 家長 學生都請入黎

tg 支足channel

口號都唔叫ge話真係同鳩行冇分別

不消費不屌狗
會幫手叫下口號

根本window shopping就只係需要9行唔消費

聞酸唔夠呀

講真和理shop先唔可以太多人

就係想靜靜地畀返白色恐怖啲狗呀，你著晒黑叫晒口號唱晒歌，人地咪有晒target囉。

動力問題
和你shop比人感覺唔需要人數

其實唔裝修又唔洗black bloc

覺得冇用掛

多時Shopping期間，仲有其他活動舉行，例如上星期日，沙田有Shopping，中環有集會，北區都有自己活動，係太多。

咁樣一班人係商場行黎行去就一大班green objects衝入黎搞到落閘
都唔知好嬲定好笑

其實係和你shop不嬲叫到出黎嘅人好有限
高峰時期唔計唱榮光個輪最多都係百幾人
和理非眼中和你shop係半勇武行動要有心理準備衝突

其實要比和理非知和你shop唔係勇武行動

和理shop唔駛太多人
只要落閘目的已達
大家喺live見到人好似唔多
實際上好多喺附近街standby緊

情緒化抗爭係現實

人多點都好
Shop埋廣東道k11
今日海港城入口已經冇人shop

應該咁講，要比和理非知道，和你Shop雖然係半勇武行動，但係有和理非發揮既空間，譬如哨兵、搞公關、貼文宣

問題係唔多人啲鋪頭唔肯落閘

唔係割唔割嘅問題，呢啲預告式商場行動根本冇條件畀你裝修。

和你shop (冇裝修版)先會多人

小心便衣狗

文宣手足帶啲素材出黎裝飾

大學sem尾太多嘢要做，仲有返緊實習嘅功課
起碼確保要畢到業先，已經差政府成身債
出到嚟做嘢嘅話就唔使再靠助養

善用起底功能啦

唔好搏好d嘛？裝修一間美心，中招就仆大街
商場裝修真係風險高過街邊裝修

你移民走吧啦

我回返樓主個問題點解少左咁多人姐，唔洗即刻起曬鋼既

我都支持裝修，但人太少，冇和理非cover，好難全身而退。

可能太易引到防暴狗,嚇親和理非 - 我覺得係依個原因

等緊24、25

和你shop已經係比機會和理非升級做準勇武既活動黎嫁啦喎

十八區大商場和你shop，大家一齊行街街，班商家佬實頭都大埋

實際啲，唔好再講十八區啦

你如果識人喺入面做嘢就會知生意額少咗好多

咁邊個係判頭啊 我好撚耐無出過糧啦仆街

因為唔洗多人 要搞尻商場 一個商場放幾百人已經夠

個個都覺得夠人咪無人出囉

根本冇條件裝修，當你解決到>15便衣狗，外邊仲有大堆防暴等緊入嚟

純粹個人睇法：
(有幾類人）
1. 啲人開始攰 半年乜㭍都冇想放棄
2. 聖誕到 真心想放鬆下 但仲叫支持運動
3. 真係去咗旅行/真係拉得太多 開始流失手足

個人認為可以：
如果真係唔夠人，手足和你shop千祈唔好快閃加靜靜雞，千祈唔好引班曱甴嚟，唔係就會冇人shopping購物

我覺得係大家睇唔起和你shop

去遊行都係既但人數差咁遠？

以後black bloc做完嘢 比人搜到上庭就有哂證據
你知唔知black boc有咩用
而家和理連black boc都未做好

好多人唔出
唔好賴旅行

勇武手足可以去其他商場裝修 班狗根本守唔晒全港所有商場

換個思維諗 係商場入面遊行咁大家會唔會清楚少少要做咩

搞左7個月，真心唔覺香港核心經濟有咩影響 衰極都係零售同旅遊業

和你shop 偏向曲線
唔係直接表達訴求
兼且肯定有人有利益衝突
少啲人係正常

同埋淨將遊行同集會比較
遊行永遠都多人
靜態喺一個地點唔郁嘅係會無咁大吸引力

呢排文宣好似唔多夠

帶文宣去貼, 會唔會比咗目標佢地

大家好似話禮拜六日都要和你shop，但我完全唔知聽日要去邊，甚至唔知有無和你shop

其實和你shop唔一定需要同時裝修

好似琴晚有鋪頭玻璃自爆，除咗facebook有人上載外，連登都無乜人知
做到真正嘅靜靜雞

坦言 遊行比人感覺動力大啲 絕對需要犧牲自己娛樂休息時間都要出嚟
但和你shop比人感覺行動冇咁迫切
所以會小出
要做多啲文宣

宣傳不足同唔知做乜，遊行獨行可以，獨shop唔知做乜..一向online shop

今日唔知幾多次防暴狗身邊經過

有兩個方法
1. 繼續低頭㩒手機 扮睇佢唔到 有時真係睇佢唔到
2. 扮花生友好好奇咁望住佢哋

下次叫去商場遊行

和你SHOP只要齋睇唔買，人多塞商場等佢哋做唔到生意。

差佬一入商場可以班購物。
然後話商場有防暴，唔好入去購物。

好明顯宣傳不足啦

大家記住攬炒係

1. 罷買

2. 必需品用黃店

3. 和你SHOP

4. 買貴嘢/ 名牌用海外網購（唔洗比香港名店賺，重順手燒佢幾皮港元外匯）

唔好顧住玩黃色經濟圈搞到唔記得初心

遊行上癮

係因為呢樣嘢係新嘢

好多和理非未知點參與

做多幾次就會聚到人

啲人唔熟習啫 見有成效之後就會好撚大班人

記唔記得有段時間街頭街坊LOOK撚狗?狂食TG?
大家可唔可以街坊Look和你shop?
認真,你係街頭食TG,換到啲物?
不如入商場同班商家佬攬炒
入商場同班港豬攬炒

多D宣傳都要
遊行得一條路線同玩法, 和理非淺黃銀髮等易明白
和你SHOP, 好似唔知實際有咩做同集合

所以建議由和你唱和你摺做起, 人多就行

呢排靜咗啲強國人又多番，係時候驅驅蟲

搞清楚先，唔係遊行，係好多人window shopping。

認真答 因為無咁多文宣

話畀佢地聽習近平喪權辱國，同美國簽訂不平等條約

原來同一時間東京都有聲援香港同維族活動
Retweet

反而我覺得遊客佔大多數 手足佔小部份先好
咪由班魔警周街捉人

我都係

原來同一時間東京都有聲援香港同維族活動

Retweet

路人

推，聽日除咗維吾爾集會有無和你SHOP

無左街頭抗爭主力和你shop 只會愈出愈少人，唔明講到和你shop 好似無拉過人咁呢幾次，定當佢地係condom?
加上最有爭議既攝影比賽，有贊成有反對，但D人一意孤行仲屌9人地5毛分化撚，完全唔聽意見，唔搞遊行係唔會叫到人出嚟

簡單追咗下，似乎無人講空間細
和你Shop本質係塞商場通道，而商場大部份面積都拎咗去做舖面，留俾手足嘅空間就少
而且防暴警察會衝入商場，手足都要時間同空間撤退，令部份手足見入面通道逼滿人嗰時，都會選擇走人

顧左右而言他

同埋一個字懶

任何抗爭都有風險
要零風險零可能性被捕只有唔抗爭
而眾多抗爭手段和你shop已經算最低風險嗰個

上面講緊
手足係唔應該走
扮路人
幾次和理shop所見
有30%左右一定係路人
拎住附近鋪啲購物袋
著高跟鞋咁
只係過理支持下
和你shop應該用呢個模式
魚目混珠
然後人太多塞死哂啲路

知道 但大家都唔係超人
只要心中仲有團火 運動永續
長chur 7個月唔休息都會有反效果
反而休息一陣再出幾個月先唔係苦行抗爭
希望大家明

唔好話睇唔睇得起
我地反思下和你shop呢個新活動嘅文宣會唔會少過開花同遊行好多
會唔會靜一靜諗下會唔會係五毛帶起「睇唔起XXX活動」嘅風氣
點解少人參與一個活動會變做係手足睇唔起活動
而唔係我地宣傳做得唔足呢？

輕輕一推

到時咪變左poly 2.0

入面不知幾多遊人路人
點可以封
今日起碼有20%嗌口號嘅人係本身尖沙咀shopping見到有行動就加入
呢啲又唔俾走？
黑警點分？

其實和理非Black block 有咩危險

因為真係無用，出黎呢D根本送頭自殺

咁今日有無人俾狗咬？

中國佬又畀咗幾多錢你

所以和理shop其實好岩極和理非玩
有冷氣有廁所，剩係跟大隊行行企企，唔開片又隨時可以散水，幾靈活

唔小心負評咗但講得好啱

真

要有主題不過
如和你展和你唱
否則和理非跟唔貼既人，可能會覺得唔知仲咩

和你展更加唔知做咩
用返和你shop就ok

今時今日仲可以再做啲乜嘢

我估樓主只係想多啲和理非響應和理shop，並唔否定街頭抗爭。今日只係夠人搞一個商場，但如果有多人，可以用時搞6、7個甚至更多，達至經濟攬炒

元朗咪成功左
而且如果唔想得百零人
你有冇出嚟，有冇叫多啲人出嚟？

咁啲人唔想出 覺得唔需要出咪唔出囉 有乜好講

#不是劇透 #必須看到尾
#入戲院前你要知的小背景

【無雷】你不能不知道的＜葉問4＞基礎認識

葉問得了癌症，偏偏兒子不學好，在學校打架鬧事，慘遭學校退學。葉問只好接受弟子李小龍的邀請，去美國為兒子申請學校，豈知華人到了美國受盡歧視，處處碰壁。

李小龍於美國出書，收鬼佬徒弟教功夫，引起唐人街華人武術界不滿。李小龍因此得罪了中華總會會長萬宗華。葉問與萬會長相識之初，因為對於中華傳統武術意見不合，隨即展開了一場詠春對戰太極的戲碼，萬會長發現葉問受傷了，直接收起一隻手跟對方打。

葉問拿不到萬會長的推薦信，無法讓兒子葉正入學。人在異鄉的葉問很想聽到兒子的聲音，可是每次的長途電話都被兒子拒絕接聽，父子關係惡劣。

這時，李小龍的美軍徒弟吳建豪，想將詠春引入美國部隊，受空手道教官打壓，派人去唐人街踢館，被葉問狠狠教訓，挑起了美國海軍陸戰隊跟唐人街的仇恨。

美國軍官趁著中秋晚會把會長綁走，並且打趴了所有會中的武師，找移民局拉人。這時葉問出馬，打趴了挑釁的美國人，美國人又把會長綁入海軍陸戰隊，並且打到重傷。葉問看不下去，認為中國人不能再被欺侮，於是叫吳建豪把他帶入海軍陸戰隊，美國人跟葉問一番激戰之後，再度打趴美國人。

葉問解救了中華總會的貌美女兒若男，但還是無法讓萬宗華會長點頭寫推薦信。

於是，葉問放棄了兒子的留學計劃，決定回香港並與兒子和好，教授兒子葉正畢生絕學，還叫他兒子用機器拍攝。最後，葉問在79歲因癌症去世，畫面切換至徒弟李小龍祭拜，然後開始播放前幾集畫面，包括洪金寶、黃曉明、熊黛林等場景。全劇完。

#不是劇透
#不要share
#share了觀眾便不會購票

會唔會商場內現場裝修畫面嚇親部份和理非？

其實唔止和理非
得幾百人嘅話
係任何崗位同角色出嘅人都全線下降

再推